有無uniqlo巴絲係到

想買兩件外套
呢排窮窮地
有無巴絲可以比staff discount

可用sasa / colourmix / I.T. / collectpoint折交換

你都on9
uniqlo都要discount
仲要上連登r

難得樓豬咁勇敢

差幾錢 我幫你比 留tg

想問通常 秋冬季堆衫幾時會有SALES

屌你uniqlo都要R折 有無咁撚燶

淘寶算鳩數啦, uniqlo都著唔起就

呢排咁窮都要買外套 希望有巴絲幫到樓豬
驚佢冇衫著凍死

我有Uniqlo 換你collect point折 ok? Pm me 留tg

買GU啦
平過uniquo呀

咪又同公司

唔識pm 你留tg比我

要就留tg

Thx